[有片]示威者合力擊退畜龍

企中間班記者都好癲

向後走就落單 一齊推就大家都安全

鳩掉 多過打

呢班速龍其實好廢
只要我哋唔退，佢哋就淆底

正確態度

同場加映犬隻笠水

比時間進步啦

呀記者唔怕中火魔？

睇唔睇到 速龍退都唔會向後跑走 要學

一向後就反擊嘅機會都冇 係最脆弱嘅 十萬人都如散沙

宜家畜龍編制多左，收多左畜龍，咩狗屎垃圾狗都要，所以質素差左係正常

利申：多倫多速龍fans

齊心就事成

我勇士fans

中段擋棍嗰吓QTE 撳得好準

見到有劍道jj

睇住呢D片打飛機又覺得自己贏咗...

但係掉過去既都係有用既野

下次可唔可以乘勝追擊
除佢面罩 拉佢走

得2條唔撚驚咩
狗都係一樣
人少點惡得出樣

好感動 香港人進化得好快

夠多人捉隻狗返黎打都得啦

十對一班尻龍夠撚打咩

成班笠水狗

可惜有個補刀比人禁低左

事實證明, 敢衝就唔洗怕

面向前向後退先係正確馬步。

香港人真係進步得好快

好波

你地咁暴力!!!

我推!!

偷左個袋走

放佢走做乜…

兄弟唔好走棒打落單狗

正常返正態度

啲狗好撚賤 會突然狗衝飛撲擒低你 如果冇人救就玩撚完

希望帶動到多d人覺醒

屌 仲要係車到開咪[比我地走 你地鐘意點就點]

拿 係阿sir話比佢地走就可以鐘意點就點架 今日冇人犯法

唔好撚再退

向記者致敬
仲勇過我地手足

以為真係捉一隻黎打

推衣個post正視聽就啱
咪再見到黑警就嗌走
全部人企定唔走佢仲警過你
佢地跑過黎更加唔洗走 有人衝埋黎比你打何樂而不圍

點解到左今時今日都仲有左膠淨係擋自己人...

往死裏打

完美示範點解一定唔可以怯

今次班速龍明顯無咁大隻
唔知係咪假飛虎

幾好幾好

反打啦！

人夠救人，速狗得個樣

冇左槍只係廢鳩一條

防線唔係用黎棄守

幾時先識成班一齊返衝班狗

香港人仲要退到幾時，係唔係已經退撚到條底線都唔撚見左

佢地都係人都會怕，佢地幾萬蚊個月點會想受傷，邊個想做文職

屌，有落單又唔把握機會，真係

早應該咁
手足做得好

速龍唔係飛虎嚟嘅咩?
咁撚渣嘅！

鳩扔趕走佢地都夠啦

因為同類
擺明狗嚟
下次打唔打都拖佢埋一二邊

勇武好波

之後啲狗諗住放tg救狗

岩

咪係 反正係咪都出黎譴責 係咪都射催淚彈 係咪都開槍

交通警冇攻擊力

正面衝擊 欣賞逃跑變散沙反而速龍愈戰愈勇

人數好重要，仲有專打落單狗

嗌唔好果條撚屌
係咪佢幫黑警還眼還手還腳

長竹勁，不過攻速低

正確示範

香港人終於打柒返啲衝嘅速龍

表現正確

Lm

keep 住個個都係咁打返轉頭就贏到 但係又有幾多個勇武巴夠膽 同確保身邊嗰個唔係鬼肯一齊打返去

至少拆咗倒後鏡啦

救人 打狗

有左膠保狗

如果少數速龍 要大叫還拖 救人
無覺悟淨係想走嘅不如企後少少

重點，最好除哂樣公海身分

香港人幾時先識成班一齊反衝班狗

香港人仲要退到幾時，係唔係已經退撚到條底線都唔撚見左

大家都適應咗，進化咗，畜龍遲早一次被重創

長竹可以避免速龍,防暴衝黎捉人,掩護後面D人退

我真係速龍fans , 香港呢班係畜聾

殺龍巴絲

好勁 近攻加後面擲雜物

So true!!

爽係爽喇

有冇諗過又有幾多個手足出咗事
甚至喺警署比狗玩弄緊呀？

再唔改變策略一直都係咁落去架咋
邊有咁多兵力呀我地？

推

位棒球手足嘅中段好靚

都唔夠今日中彈傷眼同比警狗拖住硬食一棍個位巴打傷

係咪執左個背包做証物拉人...

唔好輕敵

掟得多就準
最勁應該係黃大仙第一晚 超準

垃圾左膠又嗌唔好 個四眼仔真係見到佢嗌唔好都想一巴煎埋去 唔出聲咪算囉

無論綠衫定畜龍 基本上你一還手 佢哋就驚

有進步 加油

825我要入機場

係外國佢架車走到當佢贏

唔好理傷左幾多
勇氣 士氣100分!

加油

巴打好波

屌佢老味咩！唔撚打就走開啦死左膠！

好勁

做得好 但小心引大家前進

咁錫身

打交果陣無時無刻要望住對方

士可殺不可辱 保護自己保護手足生命 真·反抗

自己唔想出手就走啦

一直進步緊

打狗 齊上
齊上 打狗

惡過佢就得

推 呢個要學

點解每次都會有條冚家剷出來叫人唔好唔好，我唔你老母。有無數嘅手足畀人打到殘廢，仲要留手？

咪撚再打飛機啦
打贏冇撚用架
你打贏拎真槍個班就話姐
今日比人拉左幾多個手足？

利申唔係冷氣軍司🙄

嗌唔好果個咪係卧底黎

2個月前已經咁講啦

我地有人數優勢 齊心就事成 咪撚狗隻一衝就退曬啦 推曬比全世界睇

手足學下點退！

咪係，屌你老母唔出聲冇人話你啞，下次邊個叫唔好即刻打唔該！

振奮下士氣姐……

你鐘意點就點啦，俾我地走啦

講緊鳩掉都趕得走佢地
唔完美 可接受 有改善空間
但已經好叻好過我做鍵戰

hp -1

唔好打飛機啦

唔好鬧交手足
留心睇下用長而粗嘅竹
佢地唔敢再上
遮同行山杖太短同幼

好波👍🏻👍🏻👍🏻
超治癒

有手足車個背囊埋去 跟著隻狗執走咗 希望入面冇私人嘢

FULL GEAR 叫人唔好打
痴撚線

嗰隻彈下彈下都喺到
如果仆親彈唔起點算呢

除咗要製盾之外 要用水槍或者其他嘢隔開嗰距離

拉入人群

證明我地係夠打

同意 推

死左膠真係好撚煩，咪撚理佢啦

Cls

其實好明顯我地有極大人數優勢
有gear 下一定夠打
今次係好好示範
夠多人衝就掂
係要預班狗開槍有機會有人犧牲

捉入去比人輪先有用

左膠永遠係阻住自己人做野 到班狗開槍射人個陣就唔出現笠曬水

武器真係一吋長一吋強
拉到個攻擊距離
對家攻擊唔到我哋
我哋又攻擊到
後面又有好多遠攻兵開彈幕
值得所有人學習

前排長槍兵
後排彈幕遠攻

錯手負皮咗

因為有盾可以擋
有棍可以打
而正常情況下係佢追住人打冇畀人追
even條片都係慢慢退

2個月首次
人多根本可以取勝

警犬: 「你地鐘意點就點啦，俾我地走。」

屌人少就做笠水狗？

手足們好型

好型

企喺前面攔住叫人唔好果件左膠係做乜撚野

825荃葵青
轉左起點

其實如果畜龍跑完200米追人好大機會又落單又攰

想知插碌竹落個車拎到會點

睇下16年隻肥速龍就知質素一向參差，721西環喺天橋放冷槍嗰隻直頭係50路大叔，仲未計唔少米六都未夠嘅女警。

睇返811嗰幾隻飛虎同G4, 要鬥盲力等backup先完全制服到啲冇防備嘅仔, 就知香港警隊根本冇一支隊伍可以近戰人少打人多。

講多次速龍刻意遮臉包實全黑，係源自sas crw純粹靠嚇攝敵，棍盾戰力同綠衫冇大分别, 你怯就真中計兼輸一世。

以後保持住咁樣

爽到

[前線心聲] 知唔知點解前線個個禮拜都要去送頭

人多真係會贏

respect!!!

又叫人以眼還眼 ON9仔擋乜9

拎咗不反對通知書

呢D情況係咪應該用搭棚竹衝鋒然後撩佢腳等佢地失平衡

咁多人圍幾隻畜牲都...... 仲有佢走去吹雞....

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好撚型

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

唔好人地一推進就四散，大忌呀

幾樣啦，走住遠攻又係一種，勇敢衝又係一種。只係冷兵器打熱兵器，示威者有個唔好彩就輕則爆眼，重則送命，所以冇得怪佢地唔敢

how to fool IR security cameras

Good for protesters

狗落單 我地:唔好唔好
我地落單 狗:打到佢地仆街

速龍數目大量增加，著套衫就當係，因為知我地見到就閃，都唔使特別訓練

但係會阻住前線走

佢地冇實彈嫁咩

呢個係打拳嘅原理，隻手護頭嘅同時唔好自己block咗望住敵人嘅視野，同樣，向後行都要望住敵人嘅攻勢，起碼人地攻擊都可以反應，掉頭走乜都睇唔到，等俾人扑後腦啦

仲有呢段，迅龍仆街

應該唔會

8.25 荃葵青

其實前線真係到樽頸位，下唔到決心要打。呢幾隻畜龍落單都只能擊退...對比有手足比佢地拖住黎行仲要亂棍打...

諗諗下就覺得前線手足真係好大壓力，又要面對黑警，又要驚被補之後點，又要衝破心理加鎖先可能有突破。所以前線手足你地任何決定，我地都必然support. 放開去發夢啦

其實佢地件件都有實彈

要射你幾時都得
咁驚咪撚出黎啦

港隊VS龍隊進退有據，不落單，不被捕！平安返屋企！

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

班畜龍個勢都退，垃圾幾條狗做咩唔試下爆一次落3-4隻單都仲得

駁唔到
我地仲係唔夠奸
太多人性唔代表好事

係，其實係大家心理關口仲未得

早就叫你哋上前，一出速龍，個個即刻驚

左膠死全家
下次仲有呢d左膠推佢出去比速龍打

但畜龍套裝真係打佢唔入

其實如果夠多人成班手足學畜龍咁一野charge埋去打應該冇得輸

人夠捉幾隻打啦，唔好d乜。

啱架，唔駛留力

一定要推
打強心針

唔係掉野
要幾個人一齊禁低佢
4-5個打一個 泰臣都死

認同

入黎upvote

以前係有班大陸狗先勁，今日個班應該全部都係香港人，正垃圾

Fool the IR security cameras

只要面部有IR..鏡頭見到你 再用強光射着。咁就完全看不到你。
最近好多人比人影了相。

掉野真係冇用，第一全部有用資源，第二班狗有盾有個硬個石頭既頭盔掉石都唔會傷到，只係拍一聲。個身套甲都射哂力

成個白頭佬咁款

其實隻畜龍成身裝備已經卸咗7成力，我覺得起碼要倒地不起先叫成功。

下次推佢出去比速龍打一獲
之後佢就唔會攔住手足

認真講句
呢兩個警察 只係交通警, 唔係防暴警

佢地無頭盔, 無警棍, 無盾牌, 唔似係來鎮壓示威者
你攻擊佢地做乜??

唔通平時有市民報警求助, 有兩名警察趕到現場處理, 你又走去包圍佢地??

好撚型啊屌

鳩衝捉人係on9, 全世界都唔會咁做, 換轉係外國畜龍死撚晒
鎮暴係要靠陣形, 齊上齊落, 畜龍唔係常規戰法, 好易出事

全民習武la

呢下其實反擊黎
退到咁上下有手足叫救人衝左上去
自811進步左 識救人
不過有D野退步左 唔識向後騰
反而掉轉頭鳩跑係咁推
希望下次有所改善 因為真係好乞人憎

push

其實掉野，冇咩可能傷到班狗，最佳例子一定係新世界同機場埋身最勁

一開頭個勢係幾好

係
交通警就唔係警？
集體負責制呀
著起套制服就係警察
全撚部都唔係好人黎
佢有能力既話你估佢唔想做速龍打鳩我地？

前線退果陣掉野係有用，但用黎做攻擊就...

好似魚革咁打到佢訓係地下再狂ban佢個頭
唔傷都腦震盪

master wong 睇完要用呀

起碼都爆哂佢玻璃，而家咁樣點會驚

冇計，仲未有係一大班人追翻班狗一次

但是 市民報警求助果陣, 例如家暴,有人偷野
都要警察到場處理

如果警察 無裝備, 只係到場處理市民既求助
我覺得無必要攻擊佢地

根本一班收人工又唔想做（近排例外）
只懂嫖賭飲吹既貪生怕死之蛆

都係差好遠。唉

勁 support

俾佢地走 ?

唔好打飛機，其實二個月都係好劣勢

屌你講到十萬八千里遠
而家佢係示威現場出現呀
梗係敵人黎架啦

後排射手好波 成功cover左好多前排 建議後排增加攻擊力 合力擊退警犬

防暴同畜龍好似冇護肩，係咪一個弱點🤔🤔

救人，打狗

睇返D片, 最前線俾後面塞住走唔到既時侯, 面向畜龍既生存率好高
你面向住畜龍, 畜龍都唔敢亂進攻禁低你
等到後面多返D空位先走仲好
而且畜龍俾你牽制住, 身後面D人相對上有時間重整陣形打返轉頭

推推推推推推

睇條片好似打芒亨古龍咁, 斬一刀即刻縮

但其實少量速龍只係怪鳥級數, 人多絕對有能力捉條龍再用索帶縛起佢

pish

我上面都講左
佢地兩個無警棍, 無盾牌, 無頭盔, 又無攻擊示威者
根本唔係來鎮壓, 可能係處理市民報警求助

速龍好易落單,唔明成日跑乜鳩,放風箏再回馬槍實KO

感謝勇武勇於反抗，為香港人爭取

個個時間有乜撚野人會報警呀
班狗自己講左有人報警都好唔會單獨派兩隻狗出去做野呀
咁呢兩隻呀點黎呀用下腦啦

證明中後排都有幫手
大家開始有默契

啲街坊無啦啦俾人拉你唔撚講嘢？

成幾十個示威者 都可以放走2個交通警 同魚革真係冇得比

唔想被拉唯有反抗。。。
之前睇完天氣之子，連一部動畫都有類似場面，香港人真係冇得再避而見

尚需改善但態度正確

做得好

見到左膠 真係要星巴佢

612 721 811
光復香港

咁當年魚革都開槍，有手足驚迫狗入窮巷會出事掛

利申真係唔知個個防暴同速龍有實彈

好治癒

勇

請君入甕

屌仲有人叫唔好
班狗開槍射我地個陣有無狗出黎叫唔好呀
屌

點都唔割班警狗拉/打平民嗰陣又唔見佢哋手軟？

4點半呢round表現得比較好，退咗一陣之後識返轉頭
5、6點之後傳出觀塘包抄，跟住就散咗一半，勁鳩

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

就算走都要放哩堆野係地下 幫手足爭取時間

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

武力佔優/對等就可以咁

裝備差太遠
前線掉野速龍連擋都唔洗擋

有冇前線敢玩榴槤殼

同埋要企疏

係咪有隻狗攞咗個背囊？

將就下啦，起碼對住畜龍還咗拖先啦

從來都講，前線要走，無問題，但不要背向你的敵人。
之前好多手足被捉，唔係跑得唔夠快，係後面既手足走緊，但頂住條路，被黑警拉低幾件，又無人睇返轉頭，幫拖救人。
大伙兒衝，我唔信救唔倒！
前線手足要小心呀！

最衰我愛國愛港淨係出席橕警集會，
如果唔係，我喺現場應該會第一個打撚死佢先

臥底

有少少魚蛋革命嘅影子

其實 速龍果件衫好似好薄咁

真係可以頂到咁多掟過來??

唔還拖又話勇武垃圾反擊又話有咩用
冷氣軍師真係高質

反擊是有用的。

尤其是速龍次次都係幾隻咁衝過黎，我地實多人過佢地

只係以前速龍一衝過黎大家就鳥獸散咁，佢地梗係唔驚我地啦…

不如挑戰捉狗畜入人群打，係適當時機

唔講咁多 下場前線見一齊落手落腳

對敵人仁慈=對自己殘忍

即係咩策略

同意，不過好過冇

左膠唔該死開啦

其實真係可以返打，不過大家都笠水

其實咁樣可唔可以拖到一隻走除頭盔影相

咁都放佢走

夠機動力打游擊無問題阿 但仲遊行緊成班手足係後面真係散到咩

勇武

示威者咁樣係唔會令記者驚既

又學到野

笑到我孛力 走已

+1

其實唔痛
要痛一定係佢地無gear果陣

點解到左今日仲有人保班狗
班狗一早就係人民公敵

推！！！！！！！！

幫手推

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

自己友

叫人唔樂快果d，應該第一個打9佢

你地好叻

《戰略》我而家正式宣佈輿論戰開火

點解由得佢地開車走？

下次一齊打佢老母臭系，一定要幫隊友，一個都唔可以俾狗捉

支持勇武巴

向後跑就落單比人拉
一齊上！！！！

原來以前係以攻為守

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

用配槍分佢地本身部隊
半自動手槍=本身係特警
左輪=散仔頂盡係PTU

打得好

求幫手推825行動post, plzzz

放煙呢下幫左好多
速龍睇唔到前面

前線如果唔走 點樣阻住佢走
呢個方法最緊要有共識

幾百人一齊唔走向前打

手足好波

好似第二個post 佢都為錢 真係為正義咩
一定錫身架

今日見到黑警係無示威者衝擊時舉旗, 又見速龍呢埋係角落頭開槍射胡椒彈, 先發覺黑警係幾甘陰濕. 前線反擊我已經唔覺有咩大不了. 當然前線都係要衡量自己心理生理既承受能力.

爽

一早就講左，一定要攻，有一大班連登軍師係度成日話每個人都驚死。。一定唔work。。乜乜乜

全民救港 全民勇武

不嬲背向敵人都係兵家大忌

824三大核彈：
1. Hight court疑似偽造文書
2. 催淚彈含有大量山埃令非示威者產生中毒
3. 智慧燈柱資料直通大陸作不明用途

打狗 救人

唔好再直劈啦！個頭最堅而且有好多遠攻手，畀佢地一次過防哂！

睇到好爽

事實證明畜牲小隊埋唔到身就係廢物

往死裡打！出手就記住612 721 811 824 每位義士係點樣比班撚樣暴力對待！

個位手足咁撚屈機

推！！！

呢個都係

俾少少意見用長兵器嘅手足,唔好用揮擊,用刺擊更有效,唔好當佢係一枝棒,當佢係一枝長槍黎用.用槍因為唔而要咁考慮平衡問題可以握後D,後手可以握到尾部會更方便控制.

鬥心齊上，與速龍決鬥
狗隻便退
但一定要人多去做

推呀

好撚型

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有600幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個90位🙏，差7份🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

大推

香港人真係好醒 一定要齊上齊落 保護手足

手足好波
隻犬仲想手fing fing拎尾彩 柒到

9月1 機場

以死相搏！
打狗！ 救人！